（癡撚線）台灣成條橋冧左

冧埋右

台灣宜蘭南方澳跨港大橋突斷裂，多人傷亡、失蹤

係咪搵咗中資公司起...

God Bless Taiwan

D支那畜牲又唔知係微薄講D咩冷血說話

有片

似，國民黨貪污工程

台灣啲豆腐渣同大陸有得揮

現任宜蘭縣長係國民黨黨員，連批公文都唔撚識，依加橋冇專業人士跟進定期檢查，今次國民黨又畀人打擊多次

中國人 台灣人 都係一樣祖仙

條橋民進黨任內起，後來轉咗國民黨做，一直冇派人檢查

睇到好不安，我遲d仲要去台灣

香港遲早都係

屌我都見到已經有三個人過咗身 rip 希望另外三位失聯嘅平安冇事

香港人祖先係越南人

然後係民進黨任入霖

捐錢救國

之前環島有去過

地震？

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

港珠澳的下場